\begin{lstlisting}[
	caption={Rekursiver Vergleich zweier Graphen auf Isomorphie},float= htbp,
	label={code:81IsomorphieRek}]
	Def: prüfeIsomorphieRekursiv
	Eingabe: AM1, AM2 = [[Integer]], tauschliste = [Integer], knoten-zuordnung = {Integer $\rightarrow$ Integer}, Integer ordnung, k1
	Ausgabe: Boolean
	start
		wenn k1 = ordnung
			rückgabe wahr;
		für alle k2 $\in$ [0, ordnung-1] mit tauschliste[k1] = tauschliste[k2]
			 wenn knoten-zuordnung keinen Eintrag (k,k2) enthält
			 	erstelle übereinstimmung = wahr;
			 	für alle k1$'$ $\in$ [0,k1-1]
			 		erhalte k2$'$ aus knoten-zuordnung mit k1$'$
					wenn AM1[k1$'$][k1]!=AM2[k2$'$][k2] $\vee$ AM1[k1][k1$'$]!=AM2[k2][k2$'$]
						übereinstimmung = falsch;
				wenn übereinstimmung = wahr
					füge (k1,k2) in knoten-zuordnung ein;
					wenn prüfeIsomorphieRekursiv(AM1, AM2, tauschliste, 
																			knoten-zuordnung, ordnung, k1+1)
						rückgabe wahr
					entferne Schlüssel k1 aus knoten-zuordnung;
		rückgabe falsch;
	ende
\end{lstlisting}


